望遠得唔得閒搞搞個app testflight又好乜都好 10.3beta用唔到

召喚望遠BBG

我估係個file system轉左出事

收到，你的資訊真的很有用
依家down個beta落來試下先

望遠

麻煩你了 仲要就黎新年

望近

加油

嗚啊 用唔到app好辛苦

testflight

iMessage extension developer表示升左好困擾
新年同班親戚出去好鬼悶

望遠testflight

試下重開得唔得？